1964年渣打銀行週息有3厘

即刻坐時光機番去開番個戶口先

周息=年息

一年465%

週息即係年息

反而係啲分行嘅分佈好有趣

無傳統豪宅區 係咪因為佢地會去中環嘅PB 度搞